發夢夢見維園灣仔趕羊仔 話你知點解咁多手足被捕

夢境:
夢見由維圍到灣仔一段路
其實成個場都好多手足
8成輕裝 估計係平時出開遊行集會既和理非為主
大家諗住行去遮打匯合
但沿途唔同直街橫街都有約20狗
大家無直接衝突 諗住左避右避總會行到去遮打
當時大家心理係: 見到有路可走 就避免正免交鋒
但去到修頓一帶 前方後方哨都話有狗 加埋水炮車追上 大家開始亂
最後有一大班手足入左修頓 之後既事大家都知

主因:
今次狗知道D人會由維園行去遮打 一早佈防
係唔同街口佈少防 ~20狗 人群接近就放TG 趕走你
加上伏伏伏 成班手足就好似被趕羊仔咁
最後跌入狗既包圍網

總結:
1. 話哂比狗知路線 手足死撚硬
2. 咪撚屌班手足見20狗唔夠膽衝 事實係大家無為意入左包圍網 所以避得就避 加上8成輕裝得口罩無豬嘴 一開TG頂唔緊
3. 一定要諗計點避免被狗趕羊仔!

幫你推下

推

自推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push 今日真係好似俾人趕羊仔咁，仲要係咁來回跑

狗總條天橋真係可以截斷番中環/ 灣仔
未諗到解決方法前建議用油尖旺/ 各區大商場為主

香港人仲係好天真

唔知自己面對無底線嘅黑警同極權

1027尖咀集會 人多自動爆去彌敦道
然後一路沿住彌敦道到長沙灣道裝修
其實效果唔錯

其實諗諗下應該要夢遊出龍和

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

其實狗狗都仲可以用EU突衝拉人解決, 最好就商場和你SHOP+裝修
商場入面冇狗最多得便衣, 變人都易D

我同朋友企係一個十字街口食花生

同一堆人我見到兩次
（即係佢地比人由a趕去b 再由b趕番黎a)

會唔會係我